梁振英不尋求連任 港視爆升近50%

行政長官梁振英宣布不會尋求連任，「魔童」王維基旗下香港電視（1137）股價即時爆升，最高見1.9元，勁飆54.5%。

王維基都幾慘
搞港視又收皮
搞鳩cy cy又自己唔玩
佢人生仲有咩目標

冇哂目標，我驚佢自殺

佢又唔係c馬超

佢而家唔洗選啦

唔選還唔選
人生目標嘛佢仲要做人

王維基都幾正
香港故事
睇住佢前半身電訊上網單單都贏到爆
後半生電視議員cy都輸哂

哈哈！

如果梁振英落台前自己入定d股票